大家 Feel 唔 Feel 到股災既來臨？？？

呢排次次美國減息、QE 都大跌
證明市場信心極之疲弱

武漢肺炎肆虐下
極之影響環球經濟活動
賺嘅錢一定會少咗
eg 依家出去玩，出去睇戲，都少咗人。
旅遊業更加唔使講，命懸一線。

輕則業咪界一齊捱下，股市會進行回調
重則捱唔住，出現大型倒閉潮
結果已經唔敢想像 ....

單單睇意大利最新既疫情數字
都覺得問題嚴重 （下圖）

1） 一日增加 3590宗，認真？
2）目前死亡，已佔所有人既 7.3%

依家英國仲話想試下herd immunity，
讓 70% 人口中招？

其實用下腦都知道事態非常嚴重
班鬼佬根本唔識應對
仲減息又QE 條春咩
D人全部訓晒醫院，仲借錢做咩生意？
做殯儀啊？

早晨

侵為左拯救高J左7500既清不惜一切

人類每100年都有大災難，之前嗰十年太順風順水甚至培養咗一堆大言不慚嘅龍市股樓業主。天道循環係要懲罰吓人類

pk 唔小心負皮咗sor

直頭大蕭條，第三次世界大戰如箭在弦

作為一個獨立既國家基本唔會太驚，係香港靠外來輸入資源先驚

攬炒

人棄我取

一定升過千點
就算跌都係好短線 又係別人恐懼我貪婪既時候

又燈等睇今日升2000點

我淨係知買左過夜熊既就仆街

唔死一大班咪俾BNO入去做野

真

咪災緊囉 你係咪係平行時空

大陸直頭自給自足

ig跌到仆街wo ching

我預見到香港出現驚人通漲，50蚊一罐午餐肉的日子不遠了

道期跌過千，你過夜熊發達啦

各國都想借機清洗左大班廢老，減少政府長遠開支，防止退休基金破產，所以預計有大量人口死亡，但經濟之後反而會急速增長，年青人上流機會大增

可參考二戰後的世界經濟轉變

7000億美金
Trade deal都係2000億
減息減到零
所有野double 起跳
有美金是否有閪屌了

過夜牛就扑街

Btw 我欣賞你思路

彪哥淡友咁快燈

Rip

金融肺炎

Bill哥

all in 午餐肉好嗎

但香港樓市繼續爆升？
QE印錢
點跌

屌喇媽睇睇吓先知邊個出post

咪傻啦
起碼糧同油都唔係先啦

請教QE係咩，減息係影響銀行同埋貸款班客？

依家最好真係hold一hold唔買賣住
太多uncertainties

咁一定唔會完全都自給自足既
大豆靠美國
高科技產品又係
但相對地 內需勁 起碼復興都快d

幾次減息都預L左，係timing 有d tricky. 點解兩次一宣布美股都食左瀉藥咁，QE都出埋啦喎。上幾次宣布量寬，個市食左興奮劑架喎。

究竟市場price in 緊d乜

唔係嚟左啦咩

我覺得係做緊個底

係時候洗牌

彪哥

已經股災緊啦喎

完左啦

跟住係樓價鋪租
地產佬無一個是蘑菇的

7500已經率先跑出

真心似大蕭條開端

衰十年

啱啊 橫掂都係買唔起樓

咁岩姐

地產商借錢做生意。0息咪還少啲賺多啲。7000億買晒港樓收租樓市gogogo!

十年就應該唔會既，呢個年代交通科技通訊高左100年前幾千倍，問題係會死幾多人姐

咁嘅環境仲邊有生意
然後借完冇錢還
之後搞到銀行壞賬就好笑

你可以研究下上一次大蕭條玩左幾耐

點樣完結

結構性問題唔係科技攪得掂

WW3幾時到呀

反正都係食屎
打唔打杖都冇分別

今次簡單好多，純粹全球被支那玩殘

問題係依家全世界都覺得疫症有排唔會完 ....

唔想講

但支国今次真係贏家

支爆離我而去了

各國用旅遊業黎最大利益化各種服務
但係本地既人只會覺得極艱難
只有商家佬覺得輕鬆
最後就係各地都示威

歷史上有冇一次股災係多數人預見得到

QE=印錢
減息=借錢成本少咗

兩招都係想人用多啲錢
刺激經濟

極度懷疑隻菌係中共為左降低老年人口而整出黎，專kill old man

依家問題係有錢冇錢都有機會中招，有錢冇命或病重先係最大問題

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

其實真係會
點解有戰爭
因為利益
搶奪資源
如果當世界各國都陷入極衰退,經濟極不景
需要搵水魚,從吞併小國開始
大家搞下搞下就WW3

股票撚真係好煩,咁咪唔好買股票,唔買係咪會痙攣?

自給自足食兩腳羊？第一大糧食入口國喎

最好唔好完
然後又爆返入支那死返15，16億人
7500又嬴

自由含全球化

武漢舊年爆過示威出動到坦克

支那共用病毒共你產

必要時人口就會減少

yes
新新冠肺炎lor

人口多又無人性真係唔同啲以前打仗就靠人多，飢荒就靠食兩腳羊簡直係國家永動機

呢個世界就係咁扭曲，明明股票係一樣無形既野，無直接生產能力，而股票市場只係一個賭場，仲要其實只係得全世界一少撮人能夠控制既賭局甚至係騙局，但就係可以令個世界為佢而轉

恐慌緊個時係咁減息
個市緊係跌得仲勁啦

依家全支那都有示威了

都要班垃圾賤種配合既

股joy

IFC收幾點？

第三次世界大戰（生化戰）

就算全球人口減半香港樓都唔會跌

支那人口唔死咁80%, 全世界樓價都會不斷被炒高

建議你讀下小學程度經濟學先

上個星期佢個市升緊

建議你死撚左佢啦，下下擺低一句就走，咪撚係度辦高深啦，單機打飛機啦毒撚

支那點著
之前一直覺得係回豬係歐亞打ww3

無股票世界發展會慢好撚多
監管同人性問題多

咪即係騙局囉，有幾多個真係贏到大錢，只係俾大鱷，掌權者玩，佢地消息快散戶幾撚多先得，有錢可以請天文台，成隊金融分析師幫佢地

你學下股票同債原意係做咩先講嘢啦無股票邊有smartphone social media electric car true wireless 呢類人類高度依賴嘅技術發展得咁快？
炒賣股份係by product，同保險去到華人社會被扭曲一樣

所以主要都係支那人既問題

你小學程度既經濟都未識學人上來討論

你以為靠把口凶狠就得？

大家望住你出醜咋

讀多幾十年書先上連登啦

我feel 到經濟大衰退 。

咁呢個世界有飛機大砲原意夠係用黎保家衛國，咪一樣可以用黎變做侵略機器。屌你班傻鳩連登仔有邊句睇到我講股票原意係唔好，股票事實係唔會有直接生產力，唔通你用張股票可以修橋補路？你地理解力係咪有問題，你睇下我答果個人既前文後理啦，個個走黎發表偉論

QE係量化寬鬆

係連登講野俾人曲解係好正常
巴打唔洗咁勞氣

Bill sick

樓價幾時跌？

唔覺

咁股災又未必會樓價跌
兩樣野黎

你成段都係屌緊講到股市係大戶食人嘅騙局，見唔到你有講咩佢嘅原意 同埋股市無人迫啲人去參與，參與都好多etf/ bonds比人穩陣玩
根本係用家問題，你玩債大戶可以點食你呀？
車都可以撞死人，咁大家禁咗車佢好無？
屌你自己講野偏執on9又無pt仲聲大大扮眾醉獨醒講埋啲柒頭理論

大戶依家想散貨又散唔到點算好 ?

錯！你看過去數據股市同樓市是同步。

Yup

如果五成功 咁樣英國會唔會五見幾成人口？

唔覺，大把人等住入市🙂

今時唔同往日啦
大部分都供晒
最多跌少少俾你打個折
大跌照計冇咩可能

咪減少番D人囉，應該唔係問題

睇多次你都睇唔明你就真係唔荒唔柒頭柒腦

2015樓市有大跌咩？

你去marketplace 睇下一罐午餐肉已經要$50了

依家美期又limit down

英國似信左個low death rate

講真意大利個death rate都仲係講緊入得到醫院既, 係屋企死既有幾多可以統計到咩? 一個國家醫療資源有限, 唔好話80%人口, 8%人口前後14日感染你個醫療系統已經崩潰左啦 咁死亡率又會幾倍咁上, 日落點可以墮落到咁

無pt又駁唔到就收嗲啦柒頭，衝出嚟再柒吠大聲啲就威啲咩

排隊啦！排4個鐘呀

中國係全球最大入口國

買白雲山

你知就好啦